一個人準備食放題，新年有無人陪下我傾計

點克服到
我都想試下毒食

野食都未叫就送多碟炸唔知乜野比我

無圖點討論

黎緊黎緊 對唔住

碟炸唔知乜嘢我嗌嘅
我過緊嚟了

快啲黎喇 等緊你呀

傾傾傾

依家等緊野食

啲刺身黎未呀

未呀

yoho?

係咪元朗大瀛喜

竟然黎左熟食先 牛粒牛脷

觀塘

等你第一round啲相呀

做咩自己一個食呀？

有啲咩刺身叫

旺角？

Kw

Sor 啱啱自膠 btw 啲野質素點？

叫左啲軍鑑

有檯號有鋪址，ching驚唔驚有爸打搭檯

羊架 鰻魚 鯖魚

對唔住囉

樓主肥婆來 勿相認

紅爸

上次食完觀塘呢間 痾左兩日

不能期待 叫咩都可以試下咁

希望今次無事

今日幾錢位,有冇加到價

一個人食坐四人位？

正路有既 last 11:00

2人位 比格離笑

講下點解一個食放題

想食 無朋友

而家黎？

有咩好笑，一條友食唔撚俾咩

成日都自己一個食放題la
食到慣左 今年屋企人返左鄉下過年 得我自己一個日日係屋企

幫格離加單

埋單走埋

芝麻雞必食喇

屌你老母刺身仲未到

俾地址！即到！我請！

我都想試下

其實唔難，我一個人邊爐 放題 海洋公園 行山等等

海洋公園試過喇 早知果次開post

觀塘亞太

屌 我要食刺身

比第二張 都未到

終於

幾錢

啲冰係咪重用

我都想試下，見過有個女仔自己去打邊爐

220

唔清楚 係唔係都無所謂
反正食左少少

咁夜仲有得食嫁咩

咁貴 毒撚無錢食

有咩問題

how much?
咩時段入場？ 成個場有幾滿？有一次九成滿咗右，然後唔俾我一個人入， 話如果就滿，就唔比一個人入場

9點 220

上個禮拜先食完
呢間真係幾正
多野食揀質素又唔係太差
放題黎講都算係咁
記得嗌榴連炸彈

大瀛喜 唔錯 但貴少少

有D一個人唔比入架

屌，咪撚食香港劣食啦，勸得一個得一個，唉

前年一個人食，識左坐隔離果兩個阿姐

你巴定絲

勁
我都想毒食放題/ 刺身
就係無朋友
睇完樓主post, 新年拎利是錢去畀人歧視吓

加油

我上次同朋友食呢間嗰陣隔離都有個男仔係自己一個人食 係咪樓主